Eén daarvan was dat dokter; een ander was een scherp uitziende man, met een mat-bag van het ouderwetse soort gemaakt van mat-stuff, die net komen uit de stoomboot en sprak met hem in een lage stem en vluchtig naar de koning nu en dan en knikken hun hoofden - hij was Levi Bell, de jurist die verdwenen was tot Louisville; en een ander was een grote ruige husky die meekomen en geluisterd naar al de oude man zei, en luisterde naar de koning.
